蔣志光 以前有幾首都唔錯 (^_^)

音樂工廠我覺得唔係皇后大道東，而係另一首 長路有多遠

新風雲年代

黃耀光本想找蔣志光合組Raidas，但因他已簽了寶麗金旗下歌手，只好轉找陳德彰，於是蔣志光成了Raidas的隱形成員。

拯救行動星黃耀光的作品，另一首〈你係我邊個〉也是，蔣志光說過黃耀光是他的音樂啟蒙者。

舊朋友 心緊扣

武俠劇

好奇查吓歷年樂壇新人蒸發實錄
甘子暉去左邊

1992 甘子暉：與飛圖群星合唱〈舊朋友〉，專輯只有「換季情人」。

有冇人知係咪退出左樂壇

順便一貼廣告

除左相逢何必曾相識，同韋綺珊仲有幾首

要走的始終都要走 (1990)

一星期叱咤榜冠軍，早過相逢何必曾相識上榜，不過後來被"相逢"鋒頭蓋過，記得這首第一主打的人不多，歌曲結尾的英文和音是韋綺姍，她原本幫監製王利名唱廣告歌，聲靚獲賞識唱和音，要走的始終都要走派台時DJ好奇打聽女和音是誰，監製立刻安排韋綺姍和蔣志光合唱相逢何必曾相識，造就這對經典合唱組合，和這首經典合唱歌。

唔錯

點唧，冇人喜歡我的蔣志光特輯嗎

蔣志光 - 我也不想說謊 1989

腳趾姐開post能力頻率真係好高
同埋始終唔明，點解腳趾姐你會同時鍾意Kpop明星但係又狂聽八九十年代本地冷門歌？

我都估到經典金曲除左薑汁兄冇乜邊個會入

我仍然搵緊香港開埠以來到1970年代中期粵語流行曲正式抬頭之前香港本地音樂知音人

太舊既我就真係唔識

飛圖原版

留名加打星星

終於出呢首

相逢 另一首： Himalayas

再黎新風雲

佢utube 差唔多我貼晒，冇貨了

原來仲有

下一個特輯嗰位個名會有個「小」字，大家估到嗎？